仆你個街, 平時睇英超見到殘體字都算

你連4年一次既世界盃都唔肯放過我,
你班殘體人

d殘體廣告真係多撚到,
幾秒轉一次落塊廣告版到,
搞到睇咩波都冇mood

反正世界盃唔係比你呢d忽然球迷睇

你當外國字唔得嘅
你咁上心已經輸咗

點睇係要咁介意呢d。。。明明主角係場波

送錢去俄國

含撚都唔可以太大聲

上屆已經有啦

over 左啦

證明我地中國有幾咁強大

殘體字會令球員技術下降

我地忽然球迷淨係想睇碧咸幾時出場咋喎

希望10年後全世界講中文

勁多殘體

廣告無問題

掛中國國旗咩玩法